開台彈唱下lonely christmas 有無人入黎聽下歌

有無人

推下先

唔錯

推

pish

大佬唱野先得架

唱緊啵